既然已經係721既凌晨5點

就係時候訓教了

準備訓到lunch 再出發721

Dun think too much la.. nitenite

係，訓覺
一陣見

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list

訓啦屌，大學走堂都尚可，唔好唔去721